施円都算係負碌足球既表表姐😒

球員時代踢6條A皇馬，當年真係玩晒
咩野意甲英超完全唔入流
國家隊踢全盛法國，享利英超神射手，唔洗講啦國家隊一定勁到仆街
跟住退休教波就教一隊十冠既銀河鑑隊皇馬
宜家咩都無做已經2歐聯1西甲
做人做到施円咁真係正

樓豬迷哥反疤

6A玩晒

講真, 唔係巴被黑蝗有撚冠軍咩
今季d球證

系，ching sick ball

Agger

施丹冇表姐架
恥笑開始

咁有頭髮邊個想做施丹？

如果講哥迪奧拿無証明自己 阿婆教都win

佢就更嚴重

哥狗去巴前 巴起碼真係有一段低潮期(朗拿甸奴晚年)

pass and move 6秒反搶
講緊 一堆屬於果個年代巴狗的野

依家皇馬的感覺就是屈球員

肥賓呢

得罪講句而家隊蝗螞邊個帶都有杯落袋

搵椰子

賓帥上年做咩比人趕走

一個施朗唔係大晒 就收左皮